眾籌登廣告果度，有冇巴打可以幫手forword俾其他人

有冇手足可以寫封email俾各大商家／商會／醫生／律師／公會，請佢哋幫幫手？

11:54am
2.5M

proud of Hong Konger